聽日朝頭早掛八號 我裸跑維園

我話嘅

留名睇

走數爛賓洲

Lm睇走數

八號先算

跑還跑呀
打風唔好四圍走

聽日13號

爆樓主盲腸

睇走數

留名睇男人祼跑

好笑

小妹女仔黎😳

LM

有棍師

留名睇J

裸跑師

Lm

留名睇丁

小妹都係

留名等睇走數

天文台於上午六時十五分發出八號烈風信號，並於上午九時零五分改發三號強風信號。港鐵及九巴已加開班次，疏導趕往上班人流。

早啲瞓啦

連登巴絲出名走數。

早d瞓啦柒頭, 諗吓聽朝用咩理由走數

又有片打J

等睇爛賓洲

lm

唔洗啦,因為個challenge根本唔成立

佢都無講話要幾點鐘掛,同埋係之前/之後既條件都無提,話你知同樓豬認真你就一定輸

走數仆街死

找數定老母/全家?

爛賓周準備

留名睇表演

找數呀，搵左兵代跑未？

你跑定都得啦

快

幾點跑

圖

肯找數未呀你老味

宜家出去跑條賓周會唔會吹走左

棍絲

黎明睇走數

記得帶遮

push

9縮

想睇
幾時跑？ 直播？

幾時找數？

你知要做乜啦

lm睇走數

thx

你可以跑得.............

有得跑

你跑得啦
恨到啦

爛賓州師

支持

Binc

留名睇柒頭走數

Lm 到時一定捧場

多謝樓主

Bin c

又一個走數

留名

快d la

Push

跑啦

Where?

記得直播

唔好走數呀

朝早已到，肯找數未？

留明

條撚樣走撚左啦.............

希望你d衫唔好比個風吹走啦

幾時跑 我落去睇

維園見

找數呀記得

我係垃圾 我不得好死

都叫有啲自知之明，衰唔晒

麻煩找數

理得你咩野人，找數祼跑

唔找一世抬唔起頭

走數俾狗屌死全家

真係冇咩好得過又有風假 又有得睇人裸跑

女仔又點，你當自己下面係八達？
跑啦！

起身跑啦！

跑未呀

請找數

樓主我們到了.jpg

樓主你走先 呢度我頂住

Lm睇裸跑

樓主幾點邊度等

為着樓主老母着想
請趁早找數

留名睇女仔裸跑

LM睇裸跑

幾時跑

仆街仔找數喇喂

跑喇嘛

幾點跑！

快！

係時候了

Ok!

樓主去到維園未

樓主起身去祼跑啦

早起身有戲睇
利申住港島可以幫手揸機

跑未

推

找數？

樓主起程未？

找數未？

幾時找數

行得未？

找數啦

好L悶 成日得個講字

留名睇走數

樓主

請真個句，預佢會走數，所以希望佢爛賓洲算

走數？

找數未

走數生花柳

跑未？連登仔又準備走數垃撚圾

OK

夠鐘跑啦屌你

樓主呢

人類總是重複同樣的錯誤

I’m

跑啦 屌你

起身跑步啦

記得去跑啦

天氣凍喎

夠鐘了

Go go go

留名睇爛賓周

幾時跑？

唔裸跑死全家

樓主 早晨啊！
起行未

正呀喂

等睇樓主走數死全家

留個靚名

跑得未

跑啦 等睇直播

多謝樓豬

跑拉樓豬！

直播link?

唔跑正一陳同佳

lm等睇

做好熱身未？

跑未呀屌你

Lm睇找數

直播link pls

早晨

留名等走數

收皮啦屌你

到咗找數時刻

找數

留名爛賓周

LMS

跑沒

想裸跑咪出聲囉

樓主 我們到了

仲未落 留名

ok

幾點開跑？

Ok

屌你 放假先黎8號

跑未 買定望遠鏡

見唔到樓豬

Hi

。幾時跑？

我去等你

靚女，你喺邊呀？

成班廢柴都冇腦的
起碼掛到12點添啊

跑未？

找數不論性別，只論行動

走素啦又

開跑未

跑喇

唔該搵人直播
LM

走數死全家

對現plz

樓主潛水怕屈機

人呢

女仔都無法 講左要算數

Llm

08:08am 13/10/2020 tues
紀錄低八號風球既朝早 飲住咖啡上連登追街數

跑咗未？

找數呀冚家剷

襯8號維園冇人快啲找數啦

幾時？

跑左再講好嗎？

走數L

人總要咁撚犯賤

女人唔撚洗找數呀？
同我躝出嚟

nice

跑未啊

有女人裸跑

樓主到邊

走數啦？

on your mark

hello 找數未？

run run run

咁就跑得更有價值了

lmlmlm

跑

手指裸跑？

推到全日至頂

走數狗

襯天氣未差快D去啦

找數喇

找數啦柒頭 屌你老母走數撚

溫馨提示找數

跑咪跑囉

lm定先

想睇

依家無乜人，跑左先啦

諗吓都凍

咁低機率都中

拍片啦 無片無真相

LM等睇樓主

加油，LM

有冇人話我知樓豬喺邊

等睇直播

我已經到咗維園 樓豬喺邊

蘋果新聞冇播你喎

lm 開跑通知聲

hi

喂人呢 講就興高采烈

Hello 樓主

樓主，凌晨維園見

樓主 are u ready?

估唔到今次係你

等睇樓主走數

請開始你嘅表演

感謝大大無私奉獻

手足

巴打，我善心幫你諗埋走數理由
國語欠佳，唔可以自己跑

就係你呢啲從來都唔打算找數嘅人，搞撚到啲裸跑post一開始就冇人信

樓豬話8點掛先跑，而家8點前掛，唔計

睇錯自膠

咪走數

樓豬幾時跑

又睇走數

跑未呀 屌

樓豬我到啦人呢？

樓主，我們到了

係就而家跑啦 人少少

出緊黎咪放我飛機

襯人少少快啲去跑喇

等陳同佳去咗台灣先跑

轉3號先跑?

上次裸跑維園 3萬人睇

祝願心想事成。。。

跑未 郁未

睇下裸跑先

go

樓豬 我到了你喺邊

又呃正皮

到底同佳自首先定樓主找數先

唉，無黎一日，周街都係打八號就裸跑、切啫、派錢⋯⋯

等公布詳情 希望有直播

等睇走數

無錢收睇下裸跑都好

lm，唔好走數

跑呢？

樓豬呢

找數or 老母

留名一身蟻

趁而家冇乜風仲唔落街

樓主起身喇

又走數？

走數未？

Lm 睇走數

等緊你
btw人少少
未落波就好去喇

爛賓州啦樓豬

所有走數狗直入block list

做乜撚野？我喺維園等左好耐，沒人黎？？？

lmmmm!

好啊

找數真漢子，快啲

走數可恥

已經出發咗去緊維園，樓主幾時到？

stong post leave name

圍園等緊你

幾時跑？？

唔好走數

我要睇直播

幾時跑呀

SPLM

唔跑爛春袋

樓主出黎

樓主呢？

樓主唔好潛水啊

走數撚

希望你可以揀一日冇咁凍嘅去跑

幾時live

觀鳥活動

LM 走數

算吧啦
有邊次真係有人找數

LM

lm
全民賞鳥

樓主 我們到了.jpg

記住跑完快啲著返衫，因住凍親賓周仔

唔係走數咁衰仔

樓主唔好瞓啦

樓主係時候要找數啦

Lm
等睇走數

走數正仆街

直播呢

Lm睇

趁人小小快啲跑完算！

Lm片呢

爛賓周啦你

又係走數既時候

係就襯而家條街冇乜人快啲跑

跑左未

lm 睇找數

等睇找數

走數正仆街，世世代代做中國人

找數真漢子

位不是這樣上的

直播未？

走數啦中國人

G持

今朝已經留咗五個

留名等睇

趁而家人少少就找數啦

等睇

有無片？

人？

有棍小妹

跑左未呀？好悶呀

想睇你爛住條賓周裸跑維園多啲

趁依家跑

唔好推 ok?

呢d post有冇一次有人找過數

有㗎之前

btw pish

respect

爛了

LM等睇樓主爛賓周

裸跑未

跑成點姐

我記得上個祼跑現場勁多絲打

記得開live跑

著呢套衫去跑

小心jj被吹走

仲唔跑？

唉親人少少依家快啲落街跑左去啦

跑咗未

實又話無講邊日既聽日

等直播

直播呀

開心啦依家

樓主可以參考吓

心情唔好，遲啲先

可能已經跑左但無人知2.

數呢

人呢？

係就快留名

爛ed

幾時有找數詳情

喂後面唔好推

？

準備定筆錢醫賓州啦

係咪仲未跑

留多次名先

佳哥過台灣先定樓豬裸跑先

老解攻台先

點呀

點解仲有人睇呢個po

世界末日先

點解你仲未找數？一係就爛龜頭.jpg

咁唔好意思啦,你註定會被人追數追一世追到你從此收登

每次打風都有一兩個呢D膠Post

跑wei

找數呀唔該
見一次問一次
同棋靈王鮑姐一樣

樓主找數未

屌你老母找數未？使唔使日日問候你老母

已經冇人記得lu

你以為啦屌你老母

你自推？

樓豬佢唔係咁on9自推成班連登仔仲話可以唔出聲,
既然佢係要學天鴿嗰位馬交廢老咁惡意走數既,個永久追擊名單我唔介意再加多個名

週五一推
找數未呀

爛賓神未？

爛賓州未？

屌你老母 找數未？

好pin唔pin偏偏就pin 689
裸跑多一圈啦

p牌推唔到

我想問下你條賓周爛成點?

好呀,咁就等個唔係P既幫手推一推啦

屌你老母捨得找數未呀

生哂椰菜花

咁我幫佢推

樓主因住一世冇女屌

巴打 好耐冇見

天氣凍記得著多件衫

屌你講嘢同我條女一樣你都係呀 小心身體

點解留名

衰人同我扑完野扮唔記得我我咪你條女

跑咗未啊

點解要追擊我

樓豬 跑未呀

每週一屌
捨得跑未呀

找數啦 屌你老母